勇武們 請地下化

如何地下化就可以自己諗下
地下化既唔會死傷慘重
又可以帶來一定既震懾力
每次開戰都死傷慘重 咁不如全地下化
勇武們 你地係我地重要既手足
希望你地認真諗諗
一個都不能少

再話鳩你冷氣軍師，一流

做完洗唔洗出黎認叻貼街招？戇鳩少陣當幫忙

做正確既事點解要屈係黑警卧底做

咁樣反而係好事班狗本身都做過唔少嫁禍行為，未來就
可以混淆視聽幫助被捕嘅人打甩官司

12.9 大三罷
大人肯罷工 細路使乜衝

推

12.9 大三罷
大人肯罷工 細路使乜衝

又話核彈都唔割？
大家一齊反省下

講真勇武一定係自己識得耐既fd組隊，出到黎先信陌生人？不了。

每自爆公開一樣嘢=增加自己被捕風險
不要接受訪問 不要粉絲專頁 不要口痕

核彈都唔割並唔係口號

勇武 你地每一個都好重要

我地要有科學精神
其實好多可能性
1.真手足做
2.藍屍/國安/老黑嫁禍
3.黑警嫁禍
4.白警做

其實裝備 唔使跟身
或放係自己地方

大把地方需要時先去拿
唸下

講兩句就灰你都幾英雄主義
即係你覺得呢講完就等於割有乜分別？
成日話屌警嫂咁最尾係咪屌警嫂
咁樣都話俾人屈好灰好唔開心不如去含住個奶嘴收埋一邊喊

唔好意思，我屌得大力咗唔好喊
有啲野我做完都俾人話過係鬼
咁又點？反正做咗有效果
一味要認叻不如你唔好去做
成個細蚊仔咁做完要獎勵咁
而家唔係話緊篤灰唔係做割緊
你都識講唔係非黑即白
你做過咩有人做過咩你會唔會想俾人知邊批人做？
靜靜地過冷河咩都唔關自己事唔得？
你接受到唔等於全世界接受到
有啲野就算做完都有分應該認同唔應該認
原因係你既對手比你仆街幾百萬倍
唔好仲係正義之師咁用正常途徑諗住去嬴人
長大了

After

dllm 未見過對住極權革命唔地下化會赢，乜鳩老屈黑警會心灰？柒少陣啦sir

721

和理非用人海戰法全力cover手足